有冇Ching識解.lock檔

自己鎖左啲相睇唔返

畀返啲file人啦

自己嘅嘢嚟